同我全部翻翻主線任務!

我係到同大家講 全撚部同我推翻721啲POST上去

我知元朗件事令大家又憤怒又恐懼 但721先係我地最主線任務!
我地要對準返個五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

官警黑勾結已經唔係第一日既事 元朗既事係令政府既黑暗面浮左上面 亦提醒左好多人需要自組保衛隊及需要自我提升訓練黎保護自己 係男女都要呀

香港人只能自己救自己隨時都要提高警覺
唔理依家係咪黑食黑

依家只有依再大訴求先救到香港同救到元朗班居民

劍應指向政府

仲有721既手足既宣言

同我通通推翻721POST上去

要一網打盡就只能改朝換姓

寧為玉碎 不為瓦全

推

push

麻煩各位兄弟手足幫手推下哩個POST
主要要求連仔 限制P牌仔出POST
唔好輕易比佢地帶到風向
我地專注既係5大訴求, 而唔係fake news 五毛post

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

大家快D返嚟主線 - 五大訴求

主線最重要

返黎主線!!!!!!!

新界一條戰線
港島一條戰線

雙管齊下，轟炸三黑

黑政府建制
黑社會
黑警

一步步瓦解暴政

要比更多壓力才可迫政府回應五大訴求

唔好意思借個位
724金鐘站

主線支線一齊做

掛住食花生
對唔對得住食彈既兄弟呀？

係 兩樣都要 缺一不可 但五大訴求都極為重要

其實元朗可以歸入第四個訴求：
徹底追究警隊濫權情況

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

係 所以五大訴求係超級重要

元朗唔係主線咩?

推 721 上環post

視乎你針對個人，
抑或針對成個系統。

如果停留係報復層次，
其實咁只屬於支線；
如果併入五大訴求，
將責任歸咎中聯辦。
咁就屬於主線任務。

冇錯 依家根本就係成個政府體制有問題

Push

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

Pish

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

鬼唔知主線咩
咁當日唔打沙田上水又會點

唔好意思借個位黎

你老味上環元朗我睇曬

up

係要對抗整個官黑系統
呢點最觸動到香港人, 因為唔係講政治係講人身安全

你都識講官黑系統，
「官」咪即係政治囉。
你文宣可以唔講政治，
但本質上涉及政治秩序。

遊行路線唔好太近敵方陣地

一來易比人中途襲擊
二來易出現鬼
三來可能唔小心傷到普通村民
四來一定比狗騎刧

見到好多post都話泛民old school, 但係其實佢地都係想香港人focus返焦點，五大訴求。對牛屎佬要智取，因為佢地係無腦，只係識打，夠狠。智取佢地，佢地自然會亂

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

兩邊都可以推嘅
只係中上環d post 難上熱門

光復香港，時代革命

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

■721上環開槍Video整合■

上環721 Video 整合 (粗略)

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你